熱血公民=加泰，共產黨=西班牙政府

熱血時報=巴塞隆拿
何洋達=哥狗(已離開)
鄭松秦=美斯(差d要坐監)
鄭錦瞞(成日坐監)=蘇七(成日坐波監)
陳柏洋=高美斯(垃圾)
有人想知再講

豬sir = 豬sir

u (成日坐監）

熱狗？不了。

美斯

冇人想知 淨係知全部25

好唔爭氣笑左

你唔支持加泰

樓主=牙靳

村長唔好咁話賓科波亞

how about dab

咪屈

馬德里體育會

樓主=熱血時報公關部

高登波台三熱都係25

想知

笑你老母

竟然鬧佢

有10正評先

死笠犬

推

呢個好笑

我屌曬樓上笑果啲人嘅女友 再賣佢落火坑

好彩未笑

反彈無回頭

再永久反彈

我冇笑

都話無回頭反乜呀

好鬆弟

.

咁嚴肅ge事你係到笑

呢句真

呢個po無負皮

咩

Bonix=尼馬(已離開)
法子=丹比利

熱狗係愛滋賓奴，畀馬德里政府暗中利用打壓巴塞

d reply

何子

連尼住=熱犬